<香港貿發局> 中美貿易戰火燃起 香港公司自保有法

中美貿易戰火燃起 香港公司自保有法

又唔共享榮耀

當侵侵低b+

大難臨頭各自飛

大家信唔信班港商台支爆果陣整招樹倒猢猻散

取消美國關係法 共享中國人光榮啦屌你

又話愛國

避開232及301條款

葉公好龍丫嘛

有英文版，cap定圖抄好文向CIA舉報先

又話港獨無市場，點知咁多商人、高官搞港獨

捉鳩哂呢 d 有錢佬啦

香港與中國不可分割

好似叫人犯法